# ProjetTchat
***
***
##Objectif
***
Créer un tchat qui permettrea à une équipe de communiquer entre eux après s'être connecté.
Le même pseudo ne pourra pas être utilisé par  2 personnes différentes

##Description 
***
La page d'accueil est une page de connection avec un lien pour s'inscrire si l'on n'est pas encore innscrit.
Une fois inscrit on est redirigé vers la page connection, et une fois connecté on est enfin dirigé sur le tchat.
La messagerie doit pouvoir être réduite et afficher dans une pastille le nombre de messages non lus.


##Outils utilisés
***
l'organisation du projet a été faite à l'aide de Trello, le code est en html, CSS et surtout PHP  avec un  petit peu d'ajax qui fait pas grand chose pour l'instant à voir d'ici la fin d'après-midi..

